【獨家消息】刑事檢控專員梁卓然正式請辭 年底離開刑事檢控科

本報獨家消息，刑事檢控專員梁卓然於本周初正式請辭，將於本年12月31日正式離開服務多年的刑事檢控科。

梁卓然今向刑事檢控科所有同袍發出電郵，指他在檢控科工作25年，十分享受工作和同事的關係。

source: 頭條

而家黎走？

唔係諗住走得甩呀話

放心 制裁唔會少左你
理由 係司法迫害

實捉到你

千萬不能讓牠跑了

越來越多人想迴避制裁

別讓他走了

諗住移民？返大灣區啦

殺完人之後話殺多幾個就唔洗手唔做

逃不了啦

條撚樣做左咁多衰野
想走？

呢條撚樣唔好俾佢走 一定有佢份

定係轉去唔知乜鳩國安檢控科之類既野ja
呢條撚屌仲點有得走

Send 佢CV去各國移民局先

老豆出嚟搵仔喇！

做咩咁快走呀

係咪想去美國轉做污點證人？
想背叛偉大祖国
別讓他跑了

別讓梁卓然走了

別讓他跑了

想走？

應該收到風

得罪方仗你仲想走.jpg

想走！？冇咁容易

係時候同袁爸，solomon同英國戰友等備案，唔好畀佢走得甩

做咁多仆街嘢，依家先嚟驚？

屌你老母

希特拉辭咗職就可以當無殺過猶太人？

眾新聞 Citizen News
@hkcnews_com
【最新】據悉，刑事檢控專員梁卓然請辭，並在內部電郵中引述與律政司司長鄭若驊在刑事檢控科運作上有不和。

驚一世全家係大灣區生活？

走得甩？

佢係咪去國安嗰邊呀

noted

收皮啦屌

政府尋日嘅重大消息

一擔擔唔好扮野

年底走
bno 1月開波
計得咁好既，驚入list所以年底前要走？

跟進下佢下落

想走冇咁易

轉做篤灰狗

佢咩國籍

眾新聞：梁狗內部email

扮得似d好冇

想着草?

佢驚驚

別讓梁卓然跑了！

一月想用bno 走?

直頭祖墳都要搵埋

篤灰師

搵人mon住 佢一去外國就幫手舉報

大膽

佢說俾上18歲嘅人登記喎，

18歲以下小心啲啦。

別讓牠跑掉

不能讓牠跑了

而家先話不和
咁濫控嗰時又唔見你話不和？

呢條仆街肯撚定收到風所以走

不用分哪麼細 大家都要制裁

唔會走得甩架啦 害咁多人

呢條仆街一定唔撚走得
佢主力搞刑事幫班狗cover

告左咁多件想割禾青

咪撚移民呀賤人

走係為左準備被提名做法官
佢要審晒所有國安法既案件

利申： 9up

可能係準備移民

想移民

NOTED WITHOUT THANKS

14日無限Loop喎

扮不和缷責
你食屎啦梁狗

收皮啦
做咗咁多陰質嘢先玩割席

扮嘢

渣中之霸

經你班連登仔

賣完港準備去外國生活了

佢似想用緊急法喎

仲有得走咩
最撚仆街就係佢

割禾青

荃灣警局輪姦案
的士司機鄭國泉案
doj誣告受害人
全部有份 想走

屌 真係

我對你辦事能力都好不和呀四眼佬，我可唔可以炳你？

似畀人閂AC 所以驚

以為走左就係less evil?

壞事做盡先走

驚制裁

想走

Never forget never forgive

Push

肯定啦

@定袁爸爸叫美國跟實佢就真

Twitter

咪駛皆意走

移民去邊呀柒頭？

幫佢send Cv去各國移民局搵工

喺度扯貓尾

有人放風鄭若驊一早想走,係中共綁架恐嚇唔比走再請食餃子
過去成年一直係梁匪卓然指揮

別讓梁狗走了
鳩告左成年先想洗底

真

轉做國安咋?
以前枱面做
遲下就暗啞底做

我都以為是佢揸旗

覺得佢唔係驚制裁 而係上另一個位做更仆街嘅嘢

司法迫害完人而家又想拍拍蘿友走？

移民？

唔撚好諗住走

連燈

大家而家開始記低返佢資料
講過咩做過咩告過咩人
唔好比梁狗走甩了

而家先走遲左
會唔會返大灣區炸

黑警+律政狗=曱甴集團

車公廟靈籤：天網恢恢 疏而不漏！

佢唔止9告仲有份放生
斬人個D就告條輕D
抗爭就係唔係都暴動

扮晒蟹

制裁近了

國安法捉佢

不和等於對政府憎恨

梁卓然已經係無道德底線的法律界五毛
好難搵到更仆街的人

肯係走定先啦，上制裁list

驚呀?

想移民？

一個都不能少

一個都唔好俾佢走甩

push

漢奸！
諗住賣我中華？！

一個不能少

屌你老母走？

唔好以為可甩身呀！
一定叫美帝制裁你

有無遲左啲呀～～

唔好比佢走呀

走左仲出名

下年一月BNO走得，31號last day，第日就飛英國，識玩

陳曼琪 十一哥

別讓領導跑了

雙重國籍是犯法的

一睇就知走佬格。估唔到真係會驚制裁

唔知去邊個國家呢

準備割席移民

出黎啦

睇封email 咁樣寫應該唔會再做政府

有冇料賣比美國

仲好 到時制裁又有佢份 工又無得做 一定要追住呢條友

老豆搵仔
唔好比佢走

幾歲？

想走?

唔係諗住扮割就唔洗制裁呀

你都是仆街一個
唔好以為走得到
等制裁你先講

唔好諗住咁就無事呀撚樣

報咗所羅門魚先

推 推佢去偉大既大灣區

D6

推俾英英加澳議員做嘢

做污點證人可唔可以放過佢呀？

底線比佢更低嘅應該大有人在

五眼，台灣，EU小國 e.g.萄葡牙，馬爾他，塞浦路斯

冇料爆就咪洗旨意洗底

有冇人數過佢究竟笑撚左幾多次？！

連佢咁撚冷血都頂唔撚順要跳船嘅話 咁大波驊應該籌備緊啲好撚痴線嘅嘢 好有可能係用国安法亂鳩咁去告

Sor 錯post.

留名等爆料

大陸會放佢走咩

On9 架你？

唔駛旨意走得甩

定係想搵個更賤既黎做

覆錯

大灣區等緊你

回歸祖國統治

報左俾所羅門爸爸未

依加先跳船都唔跳無咩分別

告撚咗咁多個人 而家拍拍屁股想走？

梁卓然唔係諗住辭職就唔洗比人制裁呀麻? 塞屍底就有你份

呢條撚樣既罪行要整懶人包

傻啦 郭棟明做DPP肯定「出色」過佢
睇佢喺赴湯杜火案告暴動告到連嚟紅官都屌鳩佢為求入罪亂鳩咁去演譯案例就知啦 佢肯接手DPP嘅話檢控方面肯定仲撚痴綫過依家

一係就拎哂所有證據叛逃，唔係咁白痴諗住一封Email走得甩卦

想走？？

想走佬？

又一個可以報比外國D議員

...............

點止
狗屋強姦搞鳩個女仔唔記得啦？

過兩日會唔會人都唔係度

呢個時期先至走
請國家不要讓法律專才跑掉

你老母想走呀

冇一個出賣香港人嘅撚樣係無辜

拎埋啲料去美領就話有一線生機姐

大波華人生最大成就係落鞋油埋老細堆,明知林鄭毒婦無朋友走去溝人
及報紙有講的射波請假

劣政司絕大部分政治迫害係梁卓然的指示

唔係準備走去外國啊，制裁嗰pk

諗住走就冇事?
等斬頭啦

想將個波射落大波驊度

幾十歲人仲咁天真

辭職一樣會被制裁

Push啦留返喺大灣區啦

梁卓然死全家

想去外國移民享福？

一樣要佢死

以為梁卓偉

恐怖份子支持者想走?

想走？
得！全部手足撤控就放過你！

別讓他跑了！

搞死咁多人再拍拍蘿友想走？想太多 實mon實你

其實有冇檢控部門入面既人講下情況係點？
之前睇過一篇講PD入面本身就好唔妥大波華
好似有封內部公開信去屌梁卓然任由大波華踐踏檢控手則

咪臭係

頭先大波華答到唔想答

篤咗先講 最多坐少幾年

賣港賊想走？

睇黎可能收到風

條友好大機會做二五仔
港共正苦一定要睇實佢呀

推光復香港 時代革命

Fb見到有人share

由的士司機鄭國泉故意撞人案看刑事檢控專員梁卓然的本質

制裁實有你份

睇黎佢趕住上飛機走

制裁近了 你們應當悔改

有冇料爆先

手足小心,比狗咬過要走啦. 好快有狗上門

現實D,依家一定係佢有D野唔想做

有事啲好走啦